泡菜男團 Winner 5人體悼念區

雖然南泰鉉我不嬲唔係好鍾意
但佢比人解約真係嬲
始終佢都係成個團既中心

大家快啲講多啲野

另外2ne1 我都鍾意
比朴春搞到成個勁團散撚左 比佢累死

死圖添

冇左永遠係舞台都企中間既佢真係好難想像
得返勝允一個主唱撐大台

咩原因

認得你個名喎巴打

話受心理問題困擾，唔知幾時先可以出返黎活動
仲話佢細個開始已有心理問題喎

要做定心理準備一完約就會解散
雖然希望唔好發生

有內情？

btw，無留意kpop好耐
Winner摺晒？

我冇深入了解佢，中文新聞好似見唔到有咩內幕翻譯
宋閔浩未摺 最近仲上兩個綜藝

屌你老母依家yg 見bp開始紅 就解散21

Exit 依家得個 e,
xit 仲出唔出

南妹

記得之前大陸個豆瓣apps有講過啲內幕

2ne1 有我好多中學雞回憶嫁
Dara呀

淨係識佢一個

巴打之前係咪叫 鄭俊英文名

本來好睇好佢地 楊菊花仆街死

佢把聲好正
我一路等緊xit

希望淨底四個真係會有機會cb

把聲最好J嗰個走左

YG集中資源捧ikon同blackpink

就算冇bp
21本來已經散散地唔會搞得返起

宜家睇落好似ikon 仲好境過佢地

好似贏左仲衰左咁

都唔明如果2隊都推，當初就咪搞個咩team A vs Team B啦 winner啲歌都真係唔錯

老楊偏心ikon偏到出哂面

因為菊花無預計Team A贏

ikon好似都係一樣 流放左去日本搞日巡

根本就靜係想捧ikon

個時節目係咁彈Team A (雖然有啲位真係失誤左)
但係點撚知三次投票都係A贏

Winner真係不濟 垃圾yg

最鍾意嘅男團（其實淨係對兩隊有興趣）嘅本命
楊賢石老母被狗屌呀

聽返佢首I'm Young
sad到

垃圾楊賢錫偏ikon偏到出曬面

係 竟然有人認得我

仲要好快又整個生存比賽比佢地

本身幾鍾意team b
但自從佢地出道後對佢地個感覺就麻麻地.......
淨係鍾意Bobby 同俊會

on9菊花 所有人才俾佢浪費哂

點解你地要一面倒屌yg
我反而覺得係佢本身有問題先會搞到咁
無端端點會咁快會解約
睇完佢ig篇文就知佢野心大啦
一係態度問題一係理念問題
我就唔信咩心理病既同crayon pop果個秘婚一樣

仆街YG

5人winner會唔會同5人東神一樣咁難睇到

BI個格仲要勁衰

留意咗你好耐 因為我好鍾意俊美夫婦
希望你快啲復出唱歌上節目

多謝你
希望好快見到你地

微博有好多圖指出佢真係同個30幾歲auntie拍拖，又話咩車震2次比狗仔影到都係公司比錢壓落黎
不過呢d都唔係最令人想黑佢，大家對佢拍拖其實都無乜點
係話有中飯站長送左張自己畫既畫比佢，結果佢好似曼聯對送禮勤咁放左係酒店無拎走 淨係拎走晒d貴價禮物eg: bvlgari手鏈
同埋話佢ig唔follow隊友，連winner 3周年都無係ig講d咩(其他4個都有), 仲要咩前排bobby同mino打歌果陣佢完全無公開支持過，反而支持同期打歌既其他人
仲有係soundcloud post勁多自己既作品，但正常佢入左公司係唔應該咁做

以上呢d都係睇微博睇翻黎
不過其實睇who is next果陣都睇得出南太個人好情緒化好藝術家性格
唔做idol轉做幕後可能比較適合佢

利申: 未有ic呢個名果陣已經係佢地fans, 因為某d事件無再飯佢地

求圖

南妹 咁既時勢都唔知開唔開BLACKPINK同ikon討論區好

我冇用微博所以你講呢啲我都未聽過除左同鄭麗媛拍拖
不如講下點解你唔再飯佢地

根本係菊花問題

下年top就入伍，bb都無乜機會完整五人活動（黎緊mama都唔出席），ikon又未睇到可以有能力完美接棒，2ne1又無埋，yg係咪已經可以跌出頭三？

其實菊花真係主打mino 同南妹
佢要走可能真係太耐唔出碟 推佢拍戲又唔鍾意
明明有成盤借好咗既歌 係都唔出 都唔知為乜

好想ikon快d努力下 快d comeback 但又唔想佢地忽人屌親生仔 下年年頭又日巡 我都唔知佢地點繼承